Create a quiz app using 20 Question 
2 Component
place a timer to the whole app
donot show the answer immediately, only show when the timmer is over or all questions have been answered
result screen should be dynamic


questions Arrays:questions: [
                {
                    question: "What is the capital of Japan?",
                    options: ["Beijing", "Seoul", "Tokyo", "Bangkok"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Tokyo",
                },
                {
                    question: "Which element has the chemical symbol O?",
                    options: ["Oxygen", "Gold", "Iron", "Osmium"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Oxygen",
                },
                {
                    question: 'Who wrote "Romeo and Juliet"?',
                    options: [
                        "Charles Dickens",
                        "Mark Twain",
                        "William Shakespeare",
                        "Leo Tolstoy",
                    ],
                    answerSelected: null,
                    answer: "William Shakespeare",
                },
                {
                    question: "What is the largest planet in our solar system?",
                    options: ["Earth", "Jupiter", "Saturn", "Neptune"],

                    answerSelected: null,
                    answer: "Jupiter",
                },
                {
                    question: "Which country is known as the Land of the Rising Sun?",
                    options: ["China", "Australia", "Japan", "New Zealand"],

                    answerSelected: null,
                    answer: "Japan",
                },
                {
                    question: "Who painted the Mona Lisa?",
                    options: [
                        "Vincent van Gogh",
                        "Leonardo da Vinci",
                        "Pablo Picasso",
                        "Claude Monet",
                    ],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Leonardo da Vinci",
                },
                {
                    question: "Which is the smallest ocean in the world?",
                    options: [
                        "Atlantic Ocean",
                        "Indian Ocean",
                        "Arctic Ocean",
                        "Pacific Ocean",
                    ],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Arctic Ocean",
                },
                {
                    question: "Which year did World War II end?",
                    options: ["1941", "1945", "1948", "1950"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "1945",
                },
                {
                    question: 'Which planet is known as the "Evening Star"?',
                    options: ["Mars", "Venus", "Mercury", "Saturn"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Venus",
                },
                {
                    question: "What is the main ingredient in guacamole?",
                    options: ["Tomato", "Avocado", "Pepper", "Onion"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Avocado",
                },
                {
                    question: "Which country won the FIFA World Cup in 2018?",
                    options: ["Germany", "Brazil", "France", "Argentina"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "France",
                },
                {
                    question: "Which planet has the most moons?",
                    options: ["Earth", "Mars", "Jupiter", "Saturn"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Saturn",
                },
                {
                    question: "What is the hardest natural substance on Earth?",
                    options: ["Gold", "Iron", "Diamond", "Platinum"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Diamond",
                },
                {
                    question: "Which continent is the Sahara Desert located on?",
                    options: ["Asia", "Africa", "Australia", "South America"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Africa",
                },
                {
                    question: "Who discovered penicillin?",
                    options: [
                        "Marie Curie",
                        "Albert Einstein",
                        "Alexander Fleming",
                        "Isaac Newton",
                    ],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Alexander Fleming",
                },
                {
                    question: "What is the capital city of Australia?",
                    options: ["Sydney", "Melbourne", "Brisbane", "Canberra"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Canberra",
                },
                {
                    question: "Which gas do plants absorb from the atmosphere?",
                    options: ["Oxygen", "Nitrogen", "Carbon Dioxide", "Hydrogen"],
                    answer: "Carbon Dioxide",
                },
                {
                    question: "Who was the first man to walk on the moon?",
                    options: [
                        "Yuri Gagarin",
                        "Neil Armstrong",
                        "Buzz Aldrin",
                        "Michael Collins",
                    ],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Neil Armstrong",
                },
                {
                    question: "Which country is known as the Land of the Midnight Sun?",
                    options: ["Norway", "Sweden", "Finland", "Iceland"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "Norway",
                },
                {
                    question: "What is the chemical symbol for water?",
                    options: ["O2", "CO2", "H2O", "NaCl"],
                    answerSelected: null,
                    answer: "H2O",
                },
            ],